求下你地唔好搞TVB 我仲要睇愛回家

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

仲睇垃圾劇
我真係屌鳩死你
CCTVB 紅撚得咁交關
d 新聞又唔中立 幾多香港人 包括有老有嫩
都比佢洗腦 你仲要去助長佢?

好撚心你del 撚咗個台佢啦屌